呢隻越南口罩得唔得架？

如題

見佢包裝有個得字

我都有買越南製 係防水 但好薄 包裝無寫明有無通過咩測試 但照用住先 我係韓國daiso買早知唔貪平

Push

Push 急